成日腳痹關唔關打飛機事？

你個名

條女日撚日都得閒同我搞野咩 就exam，要自己解決

幾歲？我諗同太操勞有關

我每日打最少一次，又唔見我有事

20頭咋

利申做開運動

唔通我打得太少。。

我打開個排又係咁 仲會訓訓下抽筋

你唔操咋嘛